\chapter{Agradecimientos}
\label{cha:agradecimientos}
En primer lugar gracias a mis padres y mi hermana, vuestro cariño y apoyo me han
dado fuerzas para seguir.

En segundo, gracias a todos los Danis, son muchos en mi vida y todos me han
ayudado a lo largo de ella.

En tercero, a Thanatos, amigo desde tiempo inmemorial, la amistad es intemporal,
y espero que la nuestra siga así de fuerte muchas décadas más.

En cuarto, a toda la gente de ARCO, en especial a Tato y Oscar. El día a día ha
sido mas ameno con vuestra compañía y vuestros consejos me han hecho mas sabio.

En quinto, a mi director, David, gracias a tu guía he madurado como
ingeniero. He aprendido muchísimo de ti, ha sido duro seguir el ritmo, pero ha
merecido la pena.

Por último, gracias a Inés y a toda la gente del grupo. Nada de lo que diga
puede expresar mi agradecimiento por vuestros consejos y apoyo. Gracias a
vosotros he podido evolucionar y este proyecto es el resultado.

Nada sería lo mismo sin la gente que me ha acompañado a lo largo de los años. A
todos vosotros, gracias.


\quoteauthor{Isaac Lacoba Molina}
